我係外國撚，成日係fb, ig post香港獨立， 會唔會一返黎就比人拉？

試下

200%

非必要唔好返，同埋入境要將所有野洗走。

會